潘杰唔係諗住拍條小醜片就完嘛⁉️港大新生請留意潘杰細妹潘儀住R.C.Lee Hall 8月Reg Day勿中伏(16)

呃錢狗潘杰

[quote]
屌你個西你唔撚係諗住拍條小醜片出嚟就諗住甩到身吓嘛⁉️
潘杰你繼續潛水只會令你身邊既人繼續受害

-[img]

潘儀細妹住HKU R.C.Lee Hall 4樓
唔洗等9月開學, 8月頭已經有HKU reg day,
請港大生一定要認得呢條呃錢狗細妹
想唔想你既大學人生就係跟住呢條學費生活洗費全部都係洗靠大佬呃番嚟既錢既人?
你阿哥未畢業已經呃呃埋埋比到10皮野家用
潘杰呃呃埋埋咁撚多會唔知唔好諗住扮無辜
係有良心既就叫你大佬出嚟堂堂正正面對拎番畢錢出嚟

點解要搞埋埋潘杰屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊就係潘杰老母間美容院到做
潘杰一直有推身邊既人幫手一齊呃人既傾向
就係要等人防埋佢身邊既人
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇自己都洗哂腦
阿勇身邊既屋企人關係都破裂哂 表姐都睇唔過眼報蘋果件事先通到天
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應

佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

推

180

178

推到佢扑街

瘋狂推，推呀推

細妹隻腳可以一戰 中出口爆玩腳

推你

可能有倫敦金集團會高薪請佢兩個，呃錢呃到要受害人道歉, 橋王

Pish

LM

硬了

推撚咗先

幾時做家訪

唔該曬樓主

HKU Registration Day 2018
八月九至十日
後備日子：八月十一日

Source:

推你老味

但點解呢個 post 少左提霍🐔?

攻呀攻，快搶攻

唔怪得潘狗急到冇時間深思熟慮就搵呀勇拍片，打算為網民降溫
而家變左火上加油呀潘狗
弱點已暴露
下世小心啲

逐一擊破，先攻弱點潘儀，再攻霍小雞

推返上熱門先

RC d 女都唔錯。

幾時用同樣力度搵啲高官議員仔女

pish

lmlm

本身起左個好長個標題 過長逼住縮

留名

咁快就16

繼續推

推推推推推推推推推推

推雞啦你

推到爆炸

又點少得我黎拋西瓜尋人

NEW POST LEAVE NAME

lm

拋多啲

潘狗 霍雞

佢妹都屌得下 屌到佢閪出奶油

提提大家
香港大學校園大部分地方都係二十四小時開放俾公眾人士參觀㗎！如果有興趣入去行下，進行個人活動，可以瀏覽以下網址

無奶油嘅！

用牛油啦

重點提示

大隻仔

潘狗大隻仔

起身繼續推

幾時俾我推

不了，U are gay

爽手啦

I love you bae

唔係要推我嘅咩

gay

太大隻不了

Poon Kit

pun kit

推我啦仆街

留名等hku滿佈傳單

岀到黎就我俾人推

一齊去派

你想多了

加多十幾個黑鬼推你

U love 排骨仔

quit撚左hall成年喇wo佢...

我j長90

有內情

推到潘狗全家跳樓

有撚咩

民主牆有街招未

nope

90mm？

屌笑撚死我

無錯 半徑90mm

眾籌嗰邊點啊

乘3.14計圓周

我支持同性戀者

開學就好玩喇

呀勇你d卡數還成點

推到佢仆街冚家鏟

而家佢唔愛我啦

潘杰你今鋪跪地認錯都無用

約佢出黎強上佢應該會回心轉意

人地可能又度緊橋啦

cls

我唔要

度咩都冇用架啦

我想睇hehe

人地橋王黎架

我唔想睇呢

推呀

橋？邊撚度橋

推我推我

推你 不了 臭雞

貼埋FB page喇

撚屌

賤種血統

屌撚死你

等你講呢句

好波

同你一樣短jer 升統

血

推撚死佢

笑撚死

有冇人去kongu secret share個post

夠竟姐係屌唔屌？

咁快知住RC Lee?

有冇新料?

Lm

潘儀好正 想插

好快變公廁

佢傻撚左

推呀
潘儀我地黎啦

好想知佢地咩近況

想知有冇人見過佢地

驚緊

應該真係潛水潛得好勁冇乜點出街，諗住避下風頭啲人會唔記得左

點知又登報又拍片
又要潛多一排

不過唔洗潛架啦，潘儀呀

但幾肯定佢地係香港而家唔人地所聲稱番左大陸

睇完條片，更加要推

可能拍片個日係唯一一日出街

係都唔出奇

推撚到佢地拍第二條片

混淆視聽姐

通街都見到班老千，唔夠膽岀街啦屌

收到

唔好比佢停

推呀推，讓這POST推

推快啲啦你

唔好比佢停

正仆街

佢老公老母一睇就知大陸閪

屌你都晒鳩氣

有冇多d潘儀J圖？

推呀推讓這 post
揭開紫泳那 臭閪的嘴臉

推呀推讓這 post 推
iPhone 通通騙走 管黑警是誰

邊撚個黎咖？
咁撚樣衰？

剛才先射上潘儀塊面上面咖
好似比人騙左咁。

貼左先睇下點

到是去hku 睇下撞唔撞到真人合照

又係你呀陳生

狗杰霍雞
又喺時候屌你老母

有冇巴打去港大貼街招

講多小小詳情ok?

我屌佢個妹就夠

唔知見唔見到，
不如去bba 系到尋人？

當然，人地問起咩事，緊係要解釋下

幾時呀想

估唔到香港大學唔正視呢件事

求真人合照一張

吸毒咁

我唔覺得會見到真人，
係想幫儀妹揚下名者

見唔到唔緊要
宣傳下就ok

2個家庭咩事都做齊。

條女OK wo, 留名等佢妹被人呃返五十萬

個POST好似變令潘儀紅咗。
佢去日本旅行比星探發現咪，有新素人片睇

到時求番號

班hall膠而家驚到震
怕影響間hall reg day收生咪割蓆囉
呼籲大家去rc個booth前面派
班hall helper有guideline唔准出界sell人
保持少少距離hall膠就掂你唔到

拋個身出來做 還返50萬算啦 兩登大把手足幫手

求你嘅留號

推到佢細妹俾人杯葛就係你地既目的？
有咩用？
點解要咁做？

呢單野話比大家知

係香港做男人真係好撚慘

惡啲又話唔gentlemant, 善啲又要比女食住上拎盡著數仲要比人呃埋

毒男們仲點有信心去放膽溝女

推死佢

巴打港大？
介紹下你地個內聯網係點得唔得？
學生有無@ 尾的email ？
想向人提醒下儀妹的屋企人。

唔好將善同蠢撈埋

作為一條小毒撚 真係好易撈埋

毒撚冇乜愛情結驗 真係有時中美人局都唔知架

又推

潘狗霍狗就睇住你個儀妹點返knog u 啦，

我買定左張3 20gb 太空卡sd email。

推到還錢

推推

潘杰全家比狗屌

最好毒果就唧牙膏咁報，得閒就幫呢對賤人 refresh 下人氣

紫詠BB

道姑

佢有鬼朋友

留個妹比我

推，佢地係咪深潛，好似完全冇人見過佢哋咁

1個負皮 另外一個呢

醒嘅，去大陸避下風頭。
柒嘅咪留係香港，餐餐叫外賣囉

唔知點解 我好想奶潘儀條長腿

留名！

諗返條片唔洗1個鐘俾人秒撚左真係好笑

打算sd 比霍狗係ig /fb 的朋友。
想問下有無人幫我執下篇文。
而且有無人有霍狗ig /fb ?

我要濕吻佢陰蒂

潘杰無錢還，
就叫佢個妹出黎做雞啦！
500q , 好快還得晒。

Push

霍杰？

唔好推啦

住rc 附近 有冇人一齊貼

push

潘呀...

我比多3舊小費要中出

兩條仆街

推爆兩條仆街

遲早潘杰呃埋個妹，呃佢出黎做雞

究竟佢阿妹拎住阿勇既血汗錢去讀大學，有無心虛呢？
無錢學乜人讀大學，要讀就自己交學費 靠呃人至有書讀，出到黎都係件垃圾

可能佢教緊其他人點追佢潘妹
拖手50萬就基本啦，想進一步就科水啦

想同牙杰呀妹做愛

建議可以講明係蘋果, 同埋貼返蘋果條 link,
証明你唔係亂 up

中學要補習 大學要交學費
佢又hall莊住hall要錢
人地老豆老母翻工捱俾錢仔女讀書去玩
佢就靠呀媽呀哥呃
世界公平咩？

仲未起到佢條仔

他們偷呃拐騙只求享樂，用別人數年辛勞，換取數月的吃喝玩樂

物以類聚，我相信佢啲朋友都係仆街黎

推吓先

咁又唔好咁講
ig/ fb 既所謂朋友都唔係真係好熟架啫

唔好意思巴打，
最近無咩精神。

潘狗先o岩。

唔熟又點會勸佢，不如寫到成篇花生故仲好

唔怪之得
睇到我亂晒大籠

人在日本
遙遠一推

但係佢阿妹好撚柒呢

你就柒 死毒j
我港大女神黎

其實隻狗會唔會心諗

錢係我靠自己賺返黎 唔需要還
佢俾我呃係佢戇鳩

所以一直唔還錢同道歉

Hi

狗既細妹即係狗...狗都有分女唔女神既咩?

利申 有女

hi 你老味

瞓醒又夠鐘食飯

如果真係有同狗杰發生打鬥
一切湯藥費加車馬費由基金支出
當然要提供醫生紙 收據

食屎岩你

強大後盾

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活費

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
14 射落街唔益你 5000
15 風之使徒 $300

多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

推啦

你唔好理 大把狗仔俾我舞
得閒派下糧 就聽曬話
我唔洗好似我呀哥咁呃人 都大把錢洗
想要咩有咩

見大家對KONGU咁有興趣, 唔知有無變, 介紹大家參觀下:

係文學院方向入, 建築古色古香; 再行去圖書館, 就係第一核心廣場, 基本BBA活動係社會科學院果頭, 要再行上少少
你夠膽, 除左圖書館同HALL, 基本係自出自入, 學生LOCKER 隨處都係; 行去黃XX大樓方向, 就係民主牆, 行室內通道既話, 途中會有好多壁報版. 兩邊都有CANTEEN, 食下野影下相, 夠大家玩足一日

最後可以順便去埋西環碼頭睇日落.

純粹旅遊介紹

你屎都無得食 手傷咗無得打飛機 要我幫你？

左手傷咗仲有右手

屌你狗杰

之前行動嘅巴打收到WhatsApp
狗杰sent message 目的就係想用法律責任黎嚇退巴打
從而消減對付狗杰霍雞嘅行動
當然狗杰得把口話告人， 邊有捨得出錢搵律師
但我哋要做多手準備，第時接戰我哋都唔驚
基金愈多錢， 我哋底氣愈大

另外，有巴打因呢單野太不安，發夢被狗杰打
如果發生任何狗杰霍雞(& 有關親人 )嘅打鬥
基金提供一切湯藥費，車馬費

致所有行動嘅巴打：
我哋永遠係你背後堅強後盾
經濟上我地一定支援到底！！！！！！！

免除爆料者， 行動嘅巴打 嘅一切憂慮

你用口ok？

有後盾放心好多

不如用屎眼

你嘅？

你既 最多互射

巴打，同狗杰對簿公堂的機會好微，但打鬥機會好大，因為狗杰一出街起碼撞到幾個連登巴絲，我地如果串9佢騙子，哎還錢之類，條撚騙杰分分鐘動武

dllm好撚gay

@connect.hku.hk
@hku.hk
返去搵下點send全校email

Rich

lalala

多數呢啲機構都有啲廣播email，send封email過去就會自動轉寄畀所有係broadcast list入面嘅人
呢啲廣播email多數有限制，只會處理特定AC嘅email，不過唔排除有人冇整限制
上次中大唔記得邊個系就係咁，有人封刷鞋email傳到成個faculty都知

btw 我啱啱睇完蘋果七篇文
第6篇話潘杰以前做倫敦金
有冇巴打有更多呢方面嘅料？

推呀！

新post留名

蘋果仲未做嘢

應該做過一排，但完全呃唔到人，條友唔夠班

小心手

想屌到潘儀大肚啊

濕鳩勇話搵蘋果唔係佢主意，條撚樣應該同屋企表姐等人又炒大獲，你想蘋果點？而家可能只聽臭雞狗杰話，佢屋企諗再搞落去濕鳩勇份工都可能無埋，以後無人請仲要養埋佢

係咪男人黎

蘋果俾人話誹謗喎

根本蘋果一早知濕鳩勇智力有問題，家屬有可能講過，蘋果只用「宅男」形容佢，蘋果點會同佢計較，人地都唔想令到濕鳩勇屋企增添麻煩，濕鳩勇話再搞落去就自殺，所以蘋果應該close file算

乜潘狗咁有恆心逐個留言負評呀

狗杰霍雞肯定好快會去改名

如果真係咁唔好彩勇係之前巴打所講 limited intelligence，佢可能連保安都無得撈

佢而家留係屋企除咗負評仲有咩好做

唔好啊 拎綜援可能高過佢份糧
最後又比霍雞呃晒

杰 勇東

佢有份企出黎比人訪問 知報導會出街 如果咁同表姐屋企炒 佢真係唔死都冇用 一鋪橋起番幫佢d人

柒頭杰正垃圾，影衰晒男人
推自己條女去做人地條女
單野揚咗後其實還錢認衰仔就得
最多都係你自己俾人屌
你條自私撚剩係諗自己
而家搞到個妹都俾人玩埋一份

表姐：話又話過鬧又鬧過，佢好似唔明你講咩，濕鳩勇每次面對家人同臭雞，佢最後都會信臭雞

冇乜可能智商低喎
年中大把人俾人呃，唔通佢地個個都係弱智咩

佢未必夠其他人醒，但唔算有智能障礙

負皮死全家

潘杰對狗男女就一定仆街死落地獄架喇
但阿勇咁撚蠢真係好難幫到佢喎

推撚到佢過街老鼠

睇唔到潘狗兩個字有啲唔慣

雞 屌完就算

佢老母開間美容院你估佢冇份呃

叫雞乜都試下

推下

屌完霍雞有性病有冇得claim

屌佢老味拍條閪片當冇事？

poster

咁阿勇都叻過好多智障嘅

有片有得claim出場費

你屌齊晒霍雞、潘儀兼有性病的話，醫藥費我比

霍狗潘雞？？？
唔順口

提供到閃卡， 我提供爆房費

杰狗邊有朋友
有都呃晒
呃唔到果D係窮朋友黎
再者佢中學個朵好臭
情況應該係
幾個巴打 VS 一個杰狗
咁都打輸自己反醒下。。。。。。。。

我係咪漏左d野
點解佢會有個位巴打電話號碼
呢度有冇港大同學仔現身講下
係咪已經全校都知

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:Y463240(9)
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776 (old)
新待查
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期:1996年7月5日
身份證號碼:待查
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
身份證號碼: Y673029(7)
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
出生日期 : 待查
身份證號碼:待查
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗大棠路72號安褔大廈13閣樓（公廁對面）
商業登記號碼:37134674

狗男老豆
姓名: 待查,只知姓潘
出生日期 : 待查
身份證號碼:待查
手提電話: 待查
公司: 待查
公司電話: 待查
公司地址: 待查

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日 (由ig acc: johnfok0804推斷)
手提電話: 95145598

狗女老豆
姓名: 霍偉洋/陽(譯音) Fok Wai Yeung
中學: 樂善堂余近卿中學

仲係住屯門大興？

額外有錢收
正
有雞屌有錢收仲等咩

大家仲等乜

我都想知

話keeper kit介紹，送美容服務一次

紫泳bb

佢依種人一定唔會上水。

Mm

淨係識mon po同拍垃圾片

上了

但又潛了

昆狗潘杰 推死你

有冇人想呢幾日去參觀下hku？

再推多次

HKU Registration Day 2018
八月九至十日
後備日子：八月十一日

Source:
提提大家
香港大學校園大部分地方都係二十四小時開放俾公眾人士參觀㗎！如果有興趣入去行下，進行個人活動，可以瀏覽以下網址

組團去呀喂

出啲比你啦我

個post 竟然開到16
勁

持續行動
有冇興趣join 埋八月hku 一天遊

唔知幾時再有新橋比我地笑下😂😂😂

唔係話潘儀quit左hall咩？🤔

果位巴打講嘅野未經証實
就算quit 左hall 一樣可以係hku 參觀下，幫助同學對佢嘅認識架

hi 潘杰

杰少專頁

快啲齊來讚好

唔止，仲有其他相關post

記得帶poster

當然啦

慘，咁樣一黎就還唔到阿勇公道，搵到個兩個騙子對質都無用。

潘儀呀，要怪就怪你呀哥啦

仲有霍雞

死全家

好撚毒呀

搵潘儀喺poster上簽名珍藏

可以出碟，進軍日本
有番號我買兩隻

如果我係潘儀就拿拿聲登報同潘杰脫離兄妹關係

作為一個專業嘅騙子，就算幾舊水登報，都要諗下搵邊條友黎呃，佢身邊有冇毒男安慰緊佢呀，佢條仔唔係唔科水呀

等左你出黎推好耐啦

一推再推

只想推光生命裡一分一秒

推呀推，讓這post 推~~~~
抺乾紫泳裡，臭雞的眼淚~~~~

可以出騙徒全新大碟啦

成和敗努力嘗試
人若有志推 post 不怕遲

紫泳在勇未為意
騙錢靠真本事

做個真的騙子
全因杰狗的失智

推 post 要我願意
全力幹要幹的事

誰做表弟扮誠意
杰狗呃錢不必多砌詞

呀勇為這份情意
敗光身家真慘事

做個真的騙子
杰狗總歸要衰一次

無謂要我說道理
豪傑也許推 post

同做個血性男兒
推到杰狗仆一次

全部靠杰狗那騙人故事
回水也不再猶豫

用我的真心真意
懷著鬥志向 post 裡追

推post 有特殊意義
能改變阿勇際遇

求進post 維護正義

成個傻鳩咁逐個留言負皮
慢慢負皮啦 大把人推呀
我屌你個老母呀潘杰

太強啦

推,大大力推

大大力

推呀推

讓這post 推

間屋狗杰呀媽響 09年用 105萬買, 應該唔捨得賣,
賣左買唔返

條垃圾只識負評，冇撚用架你，走全你屌

推你先

P

U

S

H

邊個係pun kit 呀

大仆街 大仆街

講好今日出文，找數先

我係自己Browser睇會走位，執咗一排，各位巴打幫手睇下有冇問題 / 有冇野要加
潘杰太多蘇州屎，要多啲時間寫 等陣再出

另外我真係冇偏心薄奠巴打我只係覺得臥身嘗蛋巴打果張圖太多粗言穢語唔符合網站本身風格所以用link代替希望各位大人有大量唔好介意#adore# #adore#

有無RC Lee hall 既巴打可以post 潘儀閃卡？

這個不錯

唔應該用呢幾張相，呢D相同佢而家個樣有出入，人地未必認到佢

巴打有冇乜相推介，我睇咗幾個post都係大約呢啲相
潘杰都係，仲要冇乜單人正面相

條八婆呃到錢cool左牙，個樣無以前咁衰但都係衰格。呢張應該係近期D但要馬賽克左佢個朋友

張大個口張有牙箍可以唔洗登，只係比人認到佢並唔係去醜化佢

蘋果做野未 等左多撚耐了 定你真係失實報導 駁唔到呀

HI

唔該晒巴打
可唔可以加埋 rock gor 條片, 幾清楚:

新post 留名跟進

乙女岀手了

唔洗驚呀潘生 等我今晚j你呀妹j到斷

繼續推爆佢, 不過要走出連登先有用

近日港股乏善足陳，不如講講上周一宗瘋傳的新聞，題為「宅男戀美容妹變人肉提款機 2年遭搾乾50萬」，引爆網民無限討論。
一眾網民鬧爆美容妹之餘，作為受害人的男事主，亦自然難逃毒舌。但筆者認為，宅男對愛的追求，是沒有錯的，缺的只是一些理財知識，只要加以學習，假以時日，隨時搖身一變做「筍盤」，而其本身一些「骨骼精奇」的條件，其實亦值得大家在投資路上學習。
第一點，驚人的儲蓄力。據講28歲仔的阿勇（化名），月入僅1.3萬元，但兩年來卻被花去近50萬，足見其儲蓄能力好高，而所有投資的第一個重要元素就是本金，而大部份人的第一份本金都只能夠靠儲蓄而來的。
第二點，等待的毅力。投資路上，不時都會受到心魔所影響而做錯決定，例如心急貪快，時時刻刻望着報價機，務求炒上炒落圖利，但其實往往得不償失，連使費都蝕埋。不過，阿勇和美容妹「近兩年來見面不足10次」，仍然能夠堅持，這種毅力絕對有助訂立一套良好的投資紀律，尤其適合以平均成本法作月供股票。
第三點，將貪念暫時克制。講笑吧！炒股怎能不貪心？大注買、大注贏更興奮，不過大起自然有機會大落，而大敗過後又未必每個人都可以翻身，相反悶悶地收息、悶悶地貪，卻可穩坐釣魚船，不要看輕那幾厘息回報，很多時不知不覺間的累積，最終會為你贏得最多，但當然需要一定的克制和時間。然而，如果可以接受到「堅持婚後先准拖手」，世間都應該沒有甚麼難事，收息都足夠樂翻天。
可惜的是，阿勇犯了很多投資者的錯，亦是最嚴重的錯：不懂止蝕。其實，無論做人定炒股，成世人流流長，都總會遇上幾個人渣，如果花少少錢可以睇清一個人，亦未嘗不可，但若花上幾萬，以至幾十萬買個教訓，又真的教人痛心。因此，學懂止蝕隨時是人生中的救命草。

轉自蘋果新聞

其實毒果都狗

E拎

呀勇唔只缺理財知識啦，直情缺智商

8月一定會迎接妹妹進入港大

冇朋友 冇女溝 食屋企住屋企 連八達通都係屋企人幫佢增值 好難儲唔到錢

佢個妹幾正

巴打平時食開屎？

其實點解啲回覆要quote#1

潘儀你知情不報
死有餘辜

應被毒撚中出千萬次

幾好

潘杰狗出黎面對啦

排

抽水抽到乾曬。。。。。

不過好到位

最後邊個是bb爸爸都唔知

其實潘杰可以叫佢阿妹幫手再呃過第2個50萬
填返阿勇條數

而家肯填條數都唔會放過佢啦
阿勇已經沉左船，佢話還左都唔相信啦
仲有
霍雞杰狗多年黎呃左咁多人
還其中一單嘅錢就當無事發生？！
咁樣係唔可以抵銷佢哋過往嘅罪行
推到佢哋仆街， 害唔到人先好收手

你嘅夢境有助基金 完善成個 支援計劃

叫佢還晒咁多年呃過咁多人嘅錢

其實杰狗霍雞咁多年呃左咁多人
受害者唔單止得阿勇

我想召集一班受害者出嚟指證杰狗霍雞
無論刑事定民事都好，主動出擊反守為攻 出律師信告杰狗霍雞

當然啦，因為避免助訟，基金係唔可能直接幫你俾錢請律師(法律問題)

但考慮到打官司會加重受害者嘅經濟壓力， 我哋會俾番生活費你

基金都接近30K ，mon 緊 post 想佢哋死嘅受害者好出黎指證佢

你嘅出現， 就係避免下一個阿勇出現

跟返之前各位巴打嘅意見，已經改咗霍紫泳篇文
同埋我終於打完潘杰篇文啦

霍紫泳專文：
潘杰專文：

都係果句，有咩要改或者加嘅歡迎提出，歡樂滿潘杰

Bonus Facebook Post（雖然我覺得冇乜用）：

呢個係我建議黎
如果大家對基金咁用 有問題可以提出
無問題就搵被杰狗多年黎呃過嘅人指證佢

巴打唔好對我太有期望
我比起上年已經廢咗好多

係舊登見識過你既本領

第一部要貼去港大民主牆

呢招掂…等個仆街仔個妹先受下

還卡數啦你

等全校嘅人都識佢，臭閪潘儀

啲username好撚盞鬼

我有咩本領呀
係舊登我都算係後知後覺果批黎
連登都差唔多，唯一一次算係帶頭嘅就係保良局訓練營果次
但最後都係炒唔起件事
不過今次睇到連登聲勢去返廖峻皓，backup佬果排咁大，有啲感動

阿勇是無辜 仲要迫人對稿讀 聰明反被聰明累 為禍社會

要推

廖仔係咪ps4果個on9？

係呀
$1500賣鎖機PS4果個
有啲人或者會覺得好無謂，但我睇落就係連登最有組織，最有力量嘅一次行動

點都好，大家合力發功
呃人者一定不得好死

其實呃人真係唔岩

蘋果啲牙膏擠咗出黎未？

Cls 咁快開到16

廖仔嗰時出埋mv架
大家要唔要幫下潘杰coco做明星？

擺左去專頁
杰仔表示感謝網民既愛戴

大家去一個討論區叫 goop
港大邀請碼係

happypark

上去開po call人屌柒rc lee條撚樣

唔知有冇人知rc lee間hall邀請碼係咩 全能嘅連登仔女們揾下

見有條疑似RC狗話潘儀quit咗hall
無論仲係咪住緊都無所謂
個目的係廣傳件事
潘儀點都係以老鬼身份quit
仲可以得閒返去屈蛇食宵
唯有搞埋間hall先可以令佢無哂hku最後嘅朋友同圈子
既然話得潘儀上年quit咗即係識本人啦
仲唔啲叫膠C guys出聲明割蓆?
所以話呢
鍾庭耀作為舍監同班上連登嘅RC狗都係賤種
平時扮關心時事
自己堂友有份就唔出聲
仲要此地無銀三百兩話人quit咗
總知reg day見

唔記得講
9/8-10/8 Reg day
12/8-13/8 Touch camp (扮fd呃新人報 在hku附近玩game)
23/8-31/8 Ocamp
等班RC狗為收生同潘儀割蓆

推下先

post 沉撚哂

幾時叫個妹出黎做雞還錢丫？

到時可能轉橋
Me too 屈錢

呢d咁既仆街，個天就最鍾意報應喺佢家人度，就睇下佢阿妹點比人呃返50萬，比人呃埋個西

幾時quit u?

f

真係有報應呢家野
世上就唔會咁多仆街啦
乜野生前因 死後報
只係古時弱者用黎打飛機
死左先黎受刑 有乜撚野意思
前世做衰野多 今世百病纏身
真心on9
人之所以為人 點為之係人
無上一世記憶 但要受上一世刑罰
Sorry 真心覺得無意思
因果孽報 只有受刑方清楚自己犯罪
受害者可目睹其受刑 先有意義

朝早一推，狗杰臭雞泳還錢道歉

沉落底啦 大力推返上黎

推一推

推，唔好俾個貼沉

再推

又咁撚早

無工開都咁早

呀哥賣妹落火坑

但可以點搞

個post 可唔可以cap. 圖睇下

推丫屌

輕輕一推

又推了

貼細妹街招啦

起身一推

推爆佢

好慘，佢地星期六日都冇得出街

仲有拍其他爛9片睇呀

唔驚俾人認得咩

等我今年reg day 時識一識細妹先

其實應該要將單野傳埋去支那, 到時真係去到邊都變過街老鼠

入微訉向伯母大陸親朋打聲招呼

佢地真係慘啦

盡公民責任

我唔準你地搞人地呀妹呀
但係潘杰呀妹就盡情搞

推，有多啲人睇到更好

想問下霍雞同埋潘狗報左警未？有無差佬保護佢地一家人？

你係咪以為自己好好笑？

仲咁夠薑叫阿勇讀稿

推到佢仆街

反守為玫， 主動出信告霍雞杰狗
徵召受害人

阿sir 有冇50萬可以入會長生不老

推到潘杰仆街

又訓番

推你丫嗎

唔該晒巴打

RC HALL應該都百鳩幾人？(我估)
冇人上連登？

推

班老千7完一獲又一獲

恒大完勝理工

無新料 大家都推慢左

可能reg day就有

都話係香港做騙子係最容易

2家賤種一定會有報應!

推到佢還錢

推快啲推到8月去hku

個妹幾正

加埋利息，應該唔止要還50萬

等新花生上檯

潘儀做我老婆就唔推 推佢車

丫 你老味丫
本身仲覺得仆街既人周街都係 搞到咁大都㗰鳩氣
點知唔只仆街 仲要不知簾恥 一啲羞愧心都無 真係要推撚爆你 咁樣推條毒撚出黎 想黑到講成白？

狗杰霍雞
今日天朗氣清
最適合出街
唔好匿𠿬狗竇啦
拿拿臨行出街俾啲街坊行注目禮

日日口罩出街

大力推

做人做到佢地咁
仲慘撚過死
尤其霍雞咁要面
最怕俾人指指點點叫臭雞、公廁

狗杰霍雞個樣貼晒街招
點會唔認得

伯母呢排生意點？大家要幫佢賣廣告，呢檔野就係潘家主要收入來源

呢幾日睇新聞有個呃咗5十幾萬都比人拉咗
幾時到潘杰同霍雞？

推到班仆街家破人亡
呃人錢呃人感情唔使還？

推得咁撚慢架 你班撚樣

有無人去佢間美容院貼街招？

等係人都知呢問野係呃人

Push!

大大力推

點解無仔黎港大問價嫁
係就快d黎搵我 西痕

新聞就唔記得
但狗杰霍雞就記憶猶新

狗女細佬打過去會聽
仲叫人講啦講啦咁以為自己好撚型

已射, thanks

試過打直接飛留言

報埋海關，等佢地查下銷售手法係咪有問題

推推推

同意

潘杰屌你老母

唔好停

但至起碼有上連登嘅人都會記得

順手屌埋杰妹

仲差幾多卡數

20萬

一人一個窿ok？

屌咩還得咁快嘅

回水回水

食飯前一推

杰狗

繼續潛水....屌你兩個仆街

潘杰話好唔開心

點樣可以令個妹個hall全hall都知佢家姐d野？

不知幾開心呀我

八月一天遊

有冇新相？

今日未up 過當新相好嗎

巴打係佢呀哥未來呀嫂

8奇領域， 身為橋王嘅杰狗可以出嘅橋：
1 勇仔被自殺， 洗白杰狗霍雞
2 唔捨得出登報費嘅杰狗問勇仔拎錢出律師信 但勇仔已經無錢

快啲告蘋果同登仔啦

全家福

賺埋賺埋有報應

時辰就到

個正皮實係狗杰自己俾

每日一屌。。。

潘狗霍雞

幫推幫推

大家唔洗理啲特登搞事嘅人，繼續推

太慢 幾時17

勇仔就算 attempt suicide ，兩隻野應該幾大獲，會有更多報紙會去追問警署高層，報導後有冇處理過任何野，有冇開過 file ，是否縱容騙徒令香港變成國際騙案之都，疑似騙局受害者含冤自殺之類

強力一推

強力二推

強力三推

強力四推

強力五推

強力六推

強力七推

強力八推

恭喜你成功斷我十連

咁呀，重新黎過啦

我都推一下，唔好俾佢沉

應該無咁誇張
我諗會分成兩邊
一邊花生友，走埋過黎食花生，推多20個post
另一邊事後諸葛亮，係咁串鳩勇仔

警署就免了，佢地邊得閒理呢啲

就係經報導後警署唔理，先多野寫

最多得一段仔講警察唔理
入院之後狗杰霍雞嘅反應應該仲精彩
我估佢地會去搵阿勇，屌鳩佢地點解搞事
唔知到時有冇醫院巴絲發夢呢

除左記者, 其實有無人跟緊, 間美容有無開鋪, 涉事者有無開工

潘、霍兩家面皮成尺厚

無人性

謝

七推

就快900

900

？

八推

屌你

等緊毒果爆野

支持樓主，感激樓主！無以為報！

強九七推

毒果：你班連登仔貼街招貼到佢地半步不出家門
那有料 你老母

繼續

強九八推

強9^2推

強九十推

btw係咪夠鐘出新post？

推到有新post

仲有無人理

推到冇舊post

手機響鈴來留名

推post推到手不停

潘杰你還好嗎？

潘杰今日碌卡又駛左阿勇幾多錢？

就快1001

Ppp

去緊佢老母舖頭

真？

慢左好多

推快啲推快啲

巴打我好似見到你

唔好比佢地過得安樂呀！

杰少你咁多橋 我地推得好慢 快啲俾橋出黎加快我地推嘅速度

有人開定17?

吹水台或多或少都有人知嘅

臭雞

唔好再推啦

推！

狗杰霍雞
屌你老母閪呀

推爆班食屎垃圾呃錢集團

推呀推 讓這post推

係呀, 霍雞細佬好串架
佢話咁仲好, 多啲人同佢傾計

條 MK 仔未驚過

佢地老豆老母真係勁
生出黎嘅一件雞 一件mk仔
唔知有無教學心得分享呢

香港人開始遺忘件事
雖然講起潘杰個名人人都知

懶

忘不了的 年月也不會蠶食
仆街狗杰始㚵也許會那年仆直

1001果個開啦

999